# Chinese, Simplified translation of Relation (7.x-1.0)
# Copyright (c) 2016 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Relation (7.x-1.0)\n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-12 11:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Title"
msgstr "标题"
msgid "delete"
msgstr "删除"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Operations"
msgstr "操作"
msgid "Type"
msgstr "类型"
msgid "Author"
msgstr "作者"
msgid "List"
msgstr "列表"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "Remove"
msgstr "删除"
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"
msgid "Reset"
msgstr "重置"
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此动作无法撤销。"
msgid "Link"
msgstr "链接"
msgid "Name"
msgstr "名称"
msgid "edit"
msgstr "编辑"
msgid "Import"
msgstr "导入"
msgid "Export"
msgstr "导出"
msgid "Label"
msgstr "标签"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid "Default"
msgstr "默认"
msgid "View"
msgstr "查看"
msgid "URL"
msgstr "网址"
msgid "User"
msgstr "用户"
msgid "Continue"
msgstr "继续"
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"
msgid "Revision ID"
msgstr "修订版本ID"
msgid "Filter"
msgstr "过滤"
msgid "Field name"
msgstr "字段名称"
msgid "Fields"
msgstr "字段"
msgid "Number of rows"
msgstr "行数"
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"
msgid "Clear"
msgstr "清除"
msgid "Source"
msgstr "源"
msgid "Entity"
msgstr "实体"
msgid "Date created"
msgstr "创建日期"
msgid "@type: deleted %title."
msgstr "@type：删除了 %title。"
msgid "Add relationship type"
msgstr "添加关糸类型"
msgid "Export data"
msgstr "导出数据"
msgid "Show only items where"
msgstr "只显示符合以下条件的项目："
msgid "Devel"
msgstr "开发"
msgid "Any"
msgstr "任意"
msgid "Text to display"
msgstr "要显示的文本"
msgid "Target"
msgstr "目标"
msgid "@type %title has been deleted."
msgstr "@type %title 已被删除。"
msgid "Entity type"
msgstr "实体类型"
msgid "Generate"
msgstr "生成"
msgid "Relations"
msgstr "关系"
msgid "export"
msgstr "导出"
msgid "Infinite"
msgstr "无限"
msgid "Migration"
msgstr "迁移"
msgid "Delete link"
msgstr "删除链接"
msgid "Relation"
msgstr "关系"
msgid "Uid"
msgstr "Uid"
msgid "Edit link"
msgstr "编辑链接"
msgid "Vid"
msgstr "Vid"
msgid "manage fields"
msgstr "管理字段"
msgid "Published date"
msgstr "发布日期"
msgid "Unique"
msgstr "唯一"
msgid "Edit URL"
msgstr "编辑网址"
msgid "Date changed"
msgstr "变更日期"
msgid "Endpoint"
msgstr "端点"
msgid "Reload form"
msgstr "重新加载表单"
msgid "Pick"
msgstr "选择"
msgid "display fields"
msgstr "显示字段"
msgid "Minimum Arity"
msgstr "最小元数"
msgid "Maximum Arity"
msgstr "最大元数"
msgid "Are you sure you want to delete the %label relation type?"
msgstr "确定要删除%label这个关系类型吗？"
msgid "The %label relation type has been deleted."
msgstr "关系类型%label已被删除"
msgid "relation"
msgstr "关系"
msgid "Administer Relation types"
msgstr "管理关系类型"
msgid ""
"Create, edit, delete, and perform administration tasks for relation "
"types."
msgstr "创建，编辑，删除，执行管理任务"
msgid "Create Relations"
msgstr "创建关系"
msgid "Edit Relations"
msgstr "编辑关系"
msgid "Delete Relations"
msgstr "删除关系"
msgid "Are you sure you want to delete relation %rid?"
msgstr "确定要删除%rid这个关系吗？"
msgid "Edit relation type"
msgstr "编辑关系类型"
msgid "Describes relationships between entities."
msgstr "描述实体间的关系"
msgid "Select an entity"
msgstr "选择一个实体"
msgid "Created new !link from !list"
msgstr "从!list创建新的!link"
msgid "Stores relationships between entities."
msgstr "存储实体之间的关系。"
msgid "Relation @rid"
msgstr "关系 @rid"
msgid "<h4>Part of !link</h4>"
msgstr "!link 的一部分"
msgid "Relation Dummy Field"
msgstr "关系虚拟字段"
msgid "Dummy field to display relation data inline on entities."
msgstr "在实体上显示关系数据的傻瓜字段"
msgid "Endpoints"
msgstr "端点"
msgid "Relation endpoint"
msgstr "关系端点"
msgid "This field contains the endpoints of the relation"
msgstr "这个字段包含关系的端点"
msgid "Endpoints table"
msgstr "端点表格"
msgid ""
"A transitive relation implies that the relation passes through "
"intermediate entities (ie. A=>B and B=>C implies that A=>C). For "
"example \"Ancestor\" is transitive: your ancestor's ancestor is also "
"your ancestor. But a \"Parent\" relation is non-transitive: your "
"parent's parent is not your parent, but your grand-parent."
msgstr ""
"传递关系意味着关系可以通过中间实体传递（例：A=>B "
"，B=>C，那么A=>C），例如\"祖先\"就是可传递的，你的祖先的祖先还是你的祖先，不过 "
"\"父母\"关系就是不可传递的了，你父母的父母并不是你的父母。"
msgid ""
"Whether relations of this type are unique (ie. they can not contain "
"exactly the same end points as other relations of this type)."
msgstr "是否让这个类型的关系唯一（例：在这个类型里的关系不能与其它关系包含完全一样的端点）。"
msgid ""
"Minimum number of entities joined by relations of this type (e.g. "
"three siblings in one relation). <em>In nearly all cases you will want "
"to leave this set to 2</em>."
msgstr ""
"这个类型的关系里包含的最小的实体数量，一般情况都可以设置为 "
"2 。"
msgid ""
"Maximum number of entities joined by relations of this type. <em>In "
"nearly all cases you will want to leave this set to 2</em>."
msgstr ""
"这个类型的关系里包含的最大的实体数量，一般情况都可以设置为 "
"2 。"
msgid "Relation types"
msgstr "关系类型"
msgid "How many relations would you like to generate of each type?"
msgstr "每个类型你想生成多少个关系？"
msgid "Kill all existing relations first."
msgstr "先干掉所有已经存在的关系"
msgid "Deleted the %label relation type."
msgstr "已删除的 %label 关系类型。"
msgid "Relation ID"
msgstr "关系ID"
msgid "The unique ID of the relation."
msgstr "关系的唯一ID"
msgid "The unique ID of the relation's latest revision."
msgstr "关系最新修订版本的唯一ID。"
msgid "Relation type"
msgstr "关系类型"
msgid "The type of the relation."
msgstr "关系的类型"
msgid "Relation type label"
msgstr "关系类型标签"
msgid "The human-readable name of the relation type."
msgstr "给人看的关系类型名称"
msgid "The URL of the relation."
msgstr "关系的网址"
msgid "The URL of the relation's edit page."
msgstr "关系编辑页面的网址"
msgid "The date the relation was created."
msgstr "关系创建的日期"
msgid "The date the relation was most recently updated."
msgstr "关系最近更新的日期"
msgid "The author of the relation."
msgstr "关系的作者"
msgid "Export Relation types"
msgstr "导出关系类型"
msgid "Add relation type"
msgstr "添加关系类型"
msgid "Generate relations"
msgstr "生成关系"
msgid "Relation Entity Collector"
msgstr "关系实体收藏器"
msgid "Entity Collector"
msgstr "实体收藏器"
msgid ""
"Display name of the relation type. This is also used as the predicate "
"in natural language formatters (ie. if A is related to B, you get \"A "
"[label] B\")"
msgstr ""
"关系类型显示的名称。如果 A 关联到 "
"B，那么你会得到 A [标签名称] B。"
msgid "Reverse label"
msgstr "反向标签"
msgid ""
"Reverse label of the relation type. This is used as the predicate by "
"formatters of directional relations, when you need to display the "
"reverse direction (ie. from the target entity to the source entity). "
"If this is not supplied, the forward label is used."
msgstr ""
"关系类型的反向标签。如果 A 关联到 B，你会得到 A "
"[标签] B，如果你提供了一个反向标签，那么反过来 B "
"[反向标签] "
"A，如果没提供反向标签，那么反过来表示仍然会使用正向标签，也就是 "
"B [标签] A。"
msgid "The endpoints of the relation."
msgstr "关系的端点"
msgid "Other endpoint"
msgstr "其它端点"
msgid "Natural language"
msgstr "自然语言"
msgid "Picked entities"
msgstr "已选的实体"
msgid "Please select a relation type."
msgstr "请选择一个关系类型"
msgid "Please select an entity."
msgstr "请选择一个实体。"
msgid "relation types"
msgstr "关系类型"
msgid "Successfully imported @relation_type"
msgstr "成功导入 @relation_type"
msgid "Generated @number_relations relations."
msgstr "已生成 @number_relations 个关系。"
msgid "After saving a new relation"
msgstr "保存新关系之后"
msgid "Loads related entities"
msgstr "载入相关的实体"
msgid "List of related entities"
msgstr "相关的实体列表"
msgid "The internal numeric ID of the relation."
msgstr "关系在内部的数字ID。"
msgid "@type (source endpoint)"
msgstr "@type （源的端点）"
msgid "@type (target endpoint)"
msgstr "@type （目标端点）"
msgid "Administer Relations"
msgstr "管理关系"
msgid "View, edit and delete all the available relations on your site."
msgstr "查看，编辑和删除所有可用的关系。"
msgid "The !relation_type relation type does not exist."
msgstr "!relation_type 这个关系类型已经不存在了。"
msgid "Relation Endpoints Field"
msgstr "关系端点字段"
msgid "The relation ID."
msgstr "关系的ID。"
msgid "The relation type."
msgstr "关系类型"
msgid "The relation revision ID."
msgstr "关系修订版本的ID。"
msgid "Grant access to view the endpoints of Relations."
msgstr "授权可以查看关系的端点。"
msgid "Add new relation types."
msgstr "添加新的关系类型。"
msgid "Import existing relation types."
msgstr "导入已有的关系类型。"
msgid "Delete an existing relation type."
msgstr "删除一个已有的关系类型。"
msgid "Generate relations for testing."
msgstr "为测试生成一些关系。"
msgid "entities"
msgstr "实体"
msgid "Save relation"
msgstr "保存关系"
msgid "After updating a relation"
msgstr "更新关系之后"
msgid "Fetch relation endpoints"
msgstr "提取关系端点"
msgid "Fetched Endpoint"
msgstr "提取的端点"
msgid "Reload the form to change the entity types list."
msgstr "重新载入表单以改变实体类型列表。"
msgid "--All types--"
msgstr "--所有类型--"
msgid "Select the specific entity type to return."
msgstr "选择返回的特定的实体类型。"
msgid "How many endpoints to return"
msgstr "返回多少个端点"
msgid "Reload the form to change the entity/bundle types list."
msgstr "重新加载表单以改变实体/包的类型列表。"
msgid "<strong>Selected relation:</strong> %selector"
msgstr "<strong>已选中的关系:</strong> %selector"
msgid "Relation UI"
msgstr "关系 UI"
msgid "Edit @relation_type endpoints"
msgstr "编辑 @relation_type 端点"
msgid "Relation: @relation_type_label (@left @arrow @right)"
msgstr "Relation: @relation_type_label (@left @arrow @right)"
msgid "Relation: @relation_type_reverse_label (@right @arrow @left)"
msgstr "关系: @relation_type_reverse_label (@right @arrow @left)"
msgid "The relation."
msgstr "关系。"
msgid "unchanged relation"
msgstr "未改变的关系"
msgid "The unchanged relation."
msgstr "未改变的关系。"
msgid "After deleting a relation"
msgstr "删除一个关系之后"
msgid "Field validation failed."
msgstr "字段验证失败。"
msgid "Relations @relations have been deleted."
msgstr "关系 @relations 已删除。"
msgid "relation type"
msgstr "关系类型"
msgid "endpoint type"
msgstr "端点类型"
msgid "endpoint ID"
msgstr "端点ID"
msgid "Relation: Modified timestamp"
msgstr "关系: 修改后的时间戳"
msgid "The owner of relation."
msgstr "关系的拥有者。"
msgid "Migrate %type fields: %fields"
msgstr "迁移 %type 字段: %fields"
msgid "Source entity type"
msgstr "源实体类型"
msgid "Source entity ID"
msgstr "源实体ID"
msgid "Destination entity type"
msgstr "模板实体类型"
msgid "Destination entity ID"
msgstr "模板实体ID"
msgid "Relation migrate"
msgstr "关系迁移"
msgid "Relation: @relation_type_label (@left → relation)"
msgstr "关系: @relation_type_label (@left → 关系)"
msgid "Relation: @relation_type_label (relation → @right)"
msgstr "关系: @relation_type_label (关系 → @right)"
msgid "Relation: @relation_type_reverse_label (@right → relation)"
msgstr "关系: @relation_type_reverse_label (@right → 关系)"
msgid "Relation: @relation_type_reverse_label (relation → @left)"
msgstr "关系: @relation_type_reverse_label (关系 → @left)"
